如果印傳單去全港診所介紹疫苗，會唔會犯國安法？

大家印多啲派多啲

許樹昌不打